[手然] Fall guys 外國SER既人勁好多

[手然] Fall guys 外國SER既人勁好多

Steam版場場都有人飛天

試下買VPN連外國

10場得1場有

個個場都差唔多，又冇更新
好快玩到悶